35萬裝修費 330呎舊公屋靚裝翻新

除非想一世住公屋
如果唔係裝修嚟把撚

住得公屋唔住一世都住半世

無乜問題，見而家唔少家庭排到上公屋都係洗錢裝靚啲入面

幾靚咪又係垃圾公屋仔

我就住私樓既
但我覺得自己屋企入面整到企理舒服就可以，出面個殼無乜所謂，番到屋企你都唔會理出面點架啦

35萬拎黎抽居屋好過啦